報數!有邊個今日返到工？

我跪低左
搭緊車去自己區

d人罷工睇戲

屌

腦細要我搭的士返工

咩叫返工

返LLMKH
出嚟幫手啦，3線，幫得幾多得幾多，用盡佢

我

點解仲返到工

大部份除左大埔同事返唔到之外其他同事都返曬

連續第四日罷工

一日封唔到屯公 屯門人真係好難返唔到工

啱
冇人可以阻到我返工
我愛返工

其實除左前日13號 依幾日屯門都好多人返到工

Dear Sir/Madam,
On 24 Nov 2019, I've visited your hotel and passed FOUR postcards to the reception desk. I paid the amount they asked me for (for the stamps) and the staff promised me to send the postcards out. Those postcards are supposed to be sent to Hong Kong. However, I still haven't received the postcards now. Would you please help me to check? Thanks a lot!!

fuck禁錯...